扮係另一個女仔成功溝到追左好耐既人但唔敢出街

由六年前中學開始追佢
到而家出黎做左一年野
我都用自己個WhatsApp keep住同佢聯絡

我講左好耐好多次鐘意佢
佢一開始話要專心讀書
Dse後話要考慮
Grad完後就話返工好忙
到今時今日都唔肯應我既好意

係兩三個月前我用一個新開telegram搵佢
扮係一個係行山識既女仔(我知佢成日行山)
之後我地好好傾 因為我知道哂佢既興趣
例如聽歌 食野 運動等等方面既野
而且我地成日同聲同氣 佢都講點解可以搵到個咁夾既人
有好多時佢覆完tg都唔會覆我正身既WhatsApp

之後佢不斷咁想我同佢交換相
但我都轉移話題
直至頭先佢係tg同我表白
話咁多年黎都未搵過一個咁岩既女仔
無論我係咩樣咩條件都想做我男朋友

仲約我聽日出街
但係我唔知點樣見佢。。。
好驚佢見到我調頭走失望個樣
應該點算好

仲有諗過出去見佢先犀利

Wa....樓主加油！希望你成功
同時都好想知佢會有咩反應。。

癲

遲早都要面對

上喇！

哇，支持，上呀
祝你成功！留名

Gay post

定be偷人地post

不過講真證明個當事人可能個樣好差

擺明係唔鍾意你個樣
到時俾你見到佢
佢覺得你用啲咁嘅手段到時仲覺得煩厭乞人憎

有咩關係

樓主加油..

先block

咁辛苦做咩

9/10
唔錯，幾真實
網上睇唔到樣真係好多ff

屌一起底先發現原來係個死gay佬

1 分
幾有創意

喜愛夜蒲咩屌你

肯撚定反面

On99 一時男人一時女人

樓主係仔想溝另一條仔之後扮女人就溝到？

未見面就表白 有無咁兒戲？